有無住斧山道附近嘅朋友有沙膠

急要

我有

唔係斧山道

真？

近彩虹？

我都有

有嘅巴絲可唔可以telegram我
iamnotgirlgod

彩虹附近都得

近地鐵？ 我過黎拎

自己唔識買？

斧山道運動場OK?

唔記得左收左檔

ok

$500 放沙膠一舊。全新

已有怕羞巴打仗義相助
無言感激